滿清有十大酷刑

黎到現代，又有咩折磨人嘅方法？

已經日日行緊刑，你仲想點

返工

唔俾返工

播咸片但唔比佢打J

返工淨係打機

柒頭落街